完全是仙女級美貌！TWICE周子瑜推出個人寫真書《Yes, I am Tzuyu.》，滿滿男友視角照片讓人戀愛

曾被外媒選為全球百大美女第一名的TWICE成員周子瑜，甜美的面貌與傻萌的個性獲得許多粉絲的喜愛，她也推出首本寫真集《Yes, I am Tzuyu.》，記錄著不同時裝造型的子瑜，以及滿滿的男友視角照片。

曾被外媒選為全球百大美女第一名的TWICE成員周子瑜，甜美的面貌與傻萌的個性獲得許多粉絲的喜愛，她也推出首本寫真書《Yes, I am Tzuyu.》，記錄著不同時裝造型的子瑜，以及滿滿的男友視角照片，首波預告影片中，子瑜躲在被窩中、在戶外享受陽光等的模樣，宛如完美女友般甜得令人心動。

《Yes, I am Tzuyu.》寫真書共有PEACH和BLUE兩個版本，除了有超過250頁的精美寫真圖片集之外，還將附送風琴明信片組和特別門票，獲得特別門票的50位幸運粉絲，還可以參與簽名會與子瑜近距離見面，喜歡子瑜的粉絲完全要把握難得的機會！

子瑜也在TWICE的官方IG感謝粉絲的支持，寫下：「真的非常感謝許多人喜愛我這次的寫真集#YesIamTzuyu 還有我戴的帽子也是這次出來的周邊商品喔！」而JYP娛樂也再釋出《Yes, I am Tzuyu.》的製作花絮影片，滿滿3分半都有子瑜的療癒笑容，讓粉絲好滿足！

嘩

少少都唔露下?

so wife

瑜仔呀...

魚仔&my wife

我女友

fans meeting？

不了,定延出先買

上年我老婆去農場摘完士多啤梨再同魚仔vlive整野食

想做狗...

師兄好憎子魚?

我係the once

點解哩兩年d妝會咁差 化咗妝重差過素顏 樓上同elkie張圖素顏隻眼重大隻過哩張圖

可能魚仔又殘左

完全ig相質素

我影的=女友視覺

送嚟墊煲底都冇人要

$380/本

冇泳衣好難買喎

我都想有

你出賣定延出晒名

彩瑛咩都無咁
可憐的老婆

彩瑛有我

A cup比盡

氣質夠做

想插到佢懶屎

其實佢有咩可以露？
淨係露真樣都無人想睇落去啦

最少E cup

魚仔好木獨 唔識依d

佢訓係度就得

魚仔性冷感

巨龍插到佢噴水

魚仔唔識性愛 放過她

聽講重係處女

是

其實都幾醜樣

yes i am 支瑜

個樣好似又唔同咗
韓國科技真把炮

還我以前魚仔

雪炫就有e